Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 103 HT可唔可以唔好咁馬虎

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

新po集個靚氣出concept46跟頭雕頸圈同埋空心頭

改色野ht一向縮骨
concept ca有雙盾已經要謝主隆恩

想請教下大家，如果隻im46有磁石部分甩左，可唔可以上20樓叫佢地幫我痴番？尋晚玩玩下甩左 隻手粒磁石⋯⋯

見到隻neon tech iron man 乜咩都就知

唔好啦反正都係嗰個模咋嘛

支斧頭真係無乜氣勢，似支地拖棍，又太細

自己痴啦咁大個人 呢啲內部位又唔會見到

有無好d嘅膠水推介下，我從未砌過模型，唔係好識買咩膠水，請求指教

Black Manta型爆

啫喱AA膠用牙籤小小一滴

Thx巴打，係咪超級市場可以買到嗰種普通牌子嘅AA膠？
定要去模型舖買？

總之係aa膠就得
日本城嗰啲都得

Thx 巴打

九成都係頭雕都無
個主體加小小武器 同個濕鳩地台

收過一隻...依隻拎黎做補件

那有錢

我想HT快啲出Diecast Mark 1多過 46 concept art

12蚊店，家居店

Thx巴打

原來已經改左小小，變返直，不過都無太細

原來已經改左小小，變返直，不過都係太細

差
棄單

有無人知dp派到幾時呀

1:4 46

昨晚仲以為我睇錯

Same

電影好似都有問題，兩張圖size唔一樣

劈Thanos 明顯變大左

白仔今日先派到7號

其實我覺得開mk1-7最靚

DC冇人理
好想HT出Black Manta

個柄仲係錯

斬落Thanos嗰把係咪CG來架？

咁多既咩

係

Mark4跌到2500未？

最平我見過1600 正價單
姐係2700多d

再等

希望副廠整到把岩size斧，最好有埋特效件

又係成隻換..

好似無咁多

彩虹橋特效

平滑的話即係正常,只係大媽重手左
但你果隻真係似sad

頂 下下要拎去換好鬼煩

睇完venom，好想佢出eddie同venom一對figure

iw 隻thanos有咩特別，配件無乜點解咁貴

一個字

‘大隻’

大隻，雙頭雕，雙發光手套

我都拎左去了

第2次換mark 4

我都想

如果可以配埋time stone配件就好

聽講套戲cut左好多血腥畫面
其實無預期咁好睇

又ok喎

根本個劇情就係膠，唔關血唔血腥事，但venom同eddie寫得幾有趣

想買ca civil war個figure，但上網d二手貴成倍

閂咗門問唔到幾錢

pussy

見到deadpool可取單原價放，自己仲on99等真係

有無人拎左hela？想睇靚唔靚

第二個樣係咪比雷神插緊個樣黎

呢個頭係副廠頭定HT頭黎？

Budget幾多？

應該唔知邊隻ht抆過去嘅 睇落唔似副廠

一

要搵位放
好哂位...

我本身預1600架炸

夜啲啦1600買唔到㗎啦

第一次玩 hot toys 非iron man 人偶
個夾咪咪唔好用？會有痕？
求巴打指教下

好似最平都3k

係低過原價。。。

無辦法內戰隊長真心高質 其實成套內戰我都覺得好正

巴打去啦

男朋友今個月生日
平時中意儲下marvel figures
最中意係iron man想買隻比佢做禮物
但雖則我都追開電影但對figures真係咩都唔識
又想比驚喜佢唔方便開口問佢想要邊隻
想問下咁多位巴打意見有無話邊隻iron man既figure送比佢實無死

3k收真係有d肉痛，但遲d佢辭演一定仲貴

mark46實無死
內戰主角 經典紅金色 合金有頭雕

推人落火坑都有既

俾個budget黎先得架

46都叫經典紅金？
金色比例少到

我自己首選就係46
其次mark6都ok
mark4抵屌 不過始終套戲無乜表現
如果係第一隻或者只收一隻 買一隻有代表性嘅好好多

我自己覺得姐
我覺得主色係紅金都算係嘅
又好似47咁 係靚 但唔係好經典嘅紅金色

佢有無邊集ironman特別喜歡？

m4夠啦 紅金經典

俾我等a4嗰隻算，3k真係不了

我男友有MK 2 2.0, 4, 7, 17, 24, 25, 33, 35, 38-41, 43, 50
咁應該買咩比佢

有錢咪46 47 6 無錢咪送im3個堆膠
42都幾靚

我都唔知點解我溝唔到女，明明我好高質素

黑豹幾時派

mark 44啦

46啦，全身都有燈，我自己嗰隻愈睇愈靚

mk 6

有無女性包膠素體得嚟又大波？想買隻ada wong改

邊度有得買？

之前好似淘寶有得訂

求訂購方法

有無試過淘寶hottoys

試過買全新punisher,無問題，連埋運費$1900

好勇

無計，香港最平都$2100起，唯有淘寶揀間信譽比較好買.so far都無問題

下面好好多

邊間，可唔可加密分享下？
同埋想問下有咩風險？

你想買邊隻？其實無話邊間特別好，我都係睇下好評多唔多，價錢岩唔岩，當然最好係香港買，面對面check

想後追bio hazard系列
yahoo拍賣好貴
唔知邊度平同信譽好

美國隊長系列

篇野講到就死咁款

真係唔識欣賞呢d跌落屎坑式既塗裝
同果條sam kwok一撚樣

Carousell

搵ryan買納米衣280

你想成set買 其實可以上淘寶 搵一間叫 三遊既 佢有哂成set買 平啲

【SUPERMCToys F-080 1/6 复联3托尼纳米战斗服饰套装 暂时仅供补款】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fIBDb5L7Kca￥后到👉淘♂寳♀👈

咁樣先 526$

巴打屋企好潮濕？

二樓有正價45，有興趣既朋友可以去睇睇

隻punk spider man都好似幾型，有無師兄訂左？

係有愛咪ok
想拎黎投資就不了

1／6

毛神神有45

向炒價說不

2樓有全新mark 45 2280 得一隻 我無買

咁貴

想問問巴打依到舊化定係甩左色？
隻DP 2.0

市價都咁上下
仲以為會跌番落千幾

甩左

+50 都叫貴

mk 45 真係

+50 真係無意欲買
堂堂2280

有

岩呀！當我地乞衣咩
無3000我都唔比錢啦

無頭雕得兩支laser

都算 漆面又差 膊頭又咁撚款 大脾位又易刮到
可能某啲巴打(立巴)覺得物有所值 先話+50都叫貴

Mark50

已經俾人買左

其實我反而覺得佢得嗰塗裝係得

無比人秒都算生存得耐架喇

venom唔知幾時會出

有無巴打想收角鬥士Thor?

難啲

出都應該係hulk咁
唔太吸引 雖然睇完我都鍾意venom想佢出

無啦啦有45賣

又係啲只打開檢查 根本成隻嘢都雞姦過

都幾大機會係頭先2樓果隻

角鬥士thor好正，又多件玩，長短劍各兩把又有螺絲批又有盾，套衫又唔差，豪華版又多支炮同長短劍玩下 唔明點解啲人會吹淡
有冇清都覺得角鬥士thor好正？
利申:後追角鬥士thor,有訂av3 thor

Thor唔知點解冇人要咁

隻法拉利紅係靚 但好撚易刮花
46進步左好多 腰關節已經抵讚

六粒發光lin頭好正

就係呢6粒lin推我入坑

thor剪頭髮之前冇乜好感，但短髮真係好正 又多件玩 唔洗成日得個錘仔

戲嘅表現又好

成熟咗，但屋企人死曬，子民又冇咗一半，都好慘下

幾錢

1800 deluxe盒 。不過抽起咗deluxe 件。當普通版

考慮下

換左幾次mark 4都有sad
條頸勁大條膠積..
裙甲又唔係好合得埋..算數...無咩大問題唔鬼攪喇

俾返把大斧頭我 佢先係本體
屌你HT

冇大叫頭係我唔買既原因
淨係想擺佢跳起身個post

想買依兩款櫃，有無巴打用緊

見到好多巴打買左會無啦啦爆玻璃，你自己諗過啦

屌隻MK4成隻都無SAD 衰在左手粒羅絲扭唔撚到
又要去SB搞

爆玻璃唔係呢款

我都覺得，笑面會正好多，跟返電影

係呢個先啱

用個大少少既批
用佢送嗰個扭到滑牙都未扭到岀黎

我用自己批
粒羅絲實撚到仆街 用過大批/細批都唔得

諗緊再唔再攪好

中左乜？ 就咁睇好似無乜事⋯⋯

條頸？

係唔..
D頸水 好鬼肉酸
不過後面見唔到又想由佢

如果成隻野無sad，係條頸有，你試下去叫佢換條頸俾你睇下得唔得，講多兩句可能得

我之前上去換mk2 淨係一隻腳有sad問佢可唔可以換腳 佢話唔得 一定要成隻換

下次試下同佢講，張單寫成隻換，但可唔可以幫我齋換一部分，咁樣做佢地無損失嘅，應該可行

攪左幾次 隻野都有問題
唔知咩玩法

我都去攪左兩次，而家無咩大問題，今次mark4真係好多sad

小弟用緊呢款, 會入塵, 間唔中要吸塵

同埋送果條key好易斷...dklm
好彩有多條是啤, 唔係真係要爆玻璃球模型

mk4我嗰隻望過好似無sad 衰在有粒羅絲扭唔到
好驚拎上去 條友都整唔返要我換過隻

俾佢攪爛有得換，好過自己攪爛無得換

巴打先前中咩sad?
我第1次 高低翼.. 裙甲合唔埋
之後 第2之中心口甲無左磁石
第3次 中條頸同裙甲合唔埋
今次依隻算小問題
但係想淨換條頸

驚佢都扭唔開要成隻換 到時換中sad貨就無仇報

收保養單 再攪

更加證明左佢只會換d次貨比你

你換過咁多次點解唔係20樓CHECK真哂成隻先落樓呢 ?

D暗位真係睇唔到... 搵多個朋友幫手上去望望
我比較大意
黎緊真係要做驗屍官
不過條頸膠水積 都唔係太想再攪
但個心好似有小小唔舒服

召喚解開基因鎖巴打

20樓都係將人地中既少SAD 包返好換返俾你,根本就幾個中SAD巴打換返大家果幾隻

不如中SAD既巴打自己出黎拆件好過

二手old ben要唔要？

咁狗都得？

動漫節之後真係食撚咗屎
我兩隻手都扭唔到

唔狗,對香港老細黎講,做生意係咁,唔通開隻全新俾你咩
啲人咩高低甲呀,咩花少少又話要換佢咪好唔得閒

新買左個櫃 去日本城買邊隻防塵貼好

我果陣真係有隻全新喎
仲見到D膠袋同黑膠

屎忽痕盤點下，五月入坑依家有7隻實物14張單

唔夠，再買多d

有冇師兄有dp可取單可以同我換 我個張係18號單

你on9架

下水會派多d
實派到你，急咩

咁又啱嘅

見到D膠袋同黑膠=全新？

有小小唔想再攪...
驚下隻中既sad仲多..
原來20樓咁玩法..
成隻換真係好煩

我都係有位好心既巴打同我換左
佢張可取單

至小望落同新開果隻一樣樣咁
不過你話係事後佢自己裝番上去 咁都真係吹佢唔漲
得佢先知

大把人想放，又放唔岀，焗住換

炒價GG
以為咩都炒得

不過隻DP 2.0我覺得幾正

無頭雕真係差少少

佢個牛油頭唔係個個都頂倒

牛油果頭

想問吓如果收翻嚟張單已經加過名，我可唔可以再加名上去？

唔鎖門會關唔到門咩 ，巴打用高身果款定短身呀，15/16緊，高身放模型好睇D,短身就可以放多幾隻

有無巴打放46呀

打上去問吓?

mk4條頸應該點拆岀黎，好實換唔到頭雕

大大力

向前推，唔好向上㩚

三手單

之前動漫4寶中sad個啲幾時俾返我

上次換野，前面條友換mark4同staff呻條頸難拆

staff示範推頸，再搵架生輔助都拆唔到
個場面尷尬到

咁有無人知得唔得？
定大家習慣收單唔洗加名？

高身果隻，土地問題

打上去問啦 人地又唔會屌柒你

離題一問 見fb有人徵kids logic架bttf車
好似2.2k 如果買番黎撚過一次
然黎原盒長放櫃都放左4年
係咪放撚左佢算
放比嗰個收賣佬好定自己放好

第一次，高低翼
第二次，個頭罩輕鬆飛脫，甩埋磁石

一陣離題又比人屌你老母架啦
依到有個巴打好惡

想後追隻mms240

吸引巴你46放幾銀

無追一排post 有啲咁既事
講聲唔好意思先

佢冇思考過人地淨係對住佢惡

唔放住 同隻ca擺埋太正

DP2.0派到幾月

上星期追左隻46，而家1516追唔追隻ca好⋯⋯

都係收單去保？

我14日內攪掂，我張單而家都未過保，29號攞貨

唔係淨係可以換一次咋咩？

每個位換一次
高低翼，換主體
頭罩，佢話當幫我痴番磁石，無寫落張單度

你一係貼埋心水等avg4 不過派貨你預2020先有

復4ca無大星盾呀～ca標誌呀～

用咩gel

我今次淨係想換條頸
唔知可唔可以唔成隻換

好想追46呀呀呀呀

你去收張單攪穩陣d

我都咁諗 50蚊張唔太貴

巴打，一係我放我隻46俾你
一係你放你隻ca俾我

我無ca

我之前見你話想收單攪我都諗住俾張單你，但我諗諗下自己隻mk4換左主體⋯⋯

咁你有無諗過兩隻一齊收？
我而家得隻46，好想收ca⋯⋯

46二手最少都要4000以上⋯⋯
我都覺得貴，但攞上手又覺得值

淘個真人頭雕囉

你收左幾錢

快啲派Superman la dllm!

唉,WW仲吱緊牙膏

Flash Aquaman都係Q4 仲有tech suit batman 同1/4 Joker

啱啱先收咗隻47，反而唔想佢咁快派住，回下氣先
利伸：WW Deluxe 11月30號單，dp 6月頭單

1/4 Joker 出年呀

隻1/12 t800好似唔錯，但有小小貴，大家點睇

其實幾正
但價錢真係唔平，好有愛咪訂

1/12仲要成千蚊

二手被雞姦過嘅46唔值

巴打有無黃臂，放唔放得落

4200 好新淨，關節都好緊，無花

如果用高價買啡盒未開嗰啲我又唔制lu，有sad都無得換，攬住喊過世

仲記得佢出嗰陣我仲讀緊書又懶無返pt無錢買 好啦到出嚟做嘢有收入又變咗唔捨得食炒後追

如果唔想食炒就唔好諗後追，愈諗愈痛苦架
追就追單買新嗰批，就算食炒都無咁貴

冇呀, 個櫃闊約50cm, 自己計下放唔放到

呢排啲HT都幾抵入,WW, DP 都跌破原價

衰心急。全部貴過原價收單 仲要隻ww仲未拎得

19號單 幾時先到我

黃臂真係好正

你個電視櫃同我一樣

真係超正，如果冇土地問題我一定買

我有土地問題都買左
而加個櫃無位擺 放左喺電腦枱

電腦枱不知幾好

之但係moon隔離個空位我放左tony workshop
而加黃臂係放左喺moon前 要用電腦就要搬走佢

有小小興趣

我買埋手頭上單嗰啲算 無錢無位

hottoys啲電好廢，mk4而家一隻手好光，一隻手好唔光

會唔會係燈問題？定換左第粒電就得？

我一月單

將好光果隻手啲電換去第二隻手即刻冇事

真係好正

一月

宜家真係收單既好日子
好似收隻iron gg

收左幾錢，心思思想收

最近淘寶左美隊個盾
終於擺到依個post

之前成1200 宜家800有啦

可唔可以影多啲個盾 我都想淘番個

有無link介紹下？

之前有師兄係到分享
大約88人仔
我無link

膠?

合金

好似幾抵屌喎

我都想淘隻

個pose未擺好喎

再扭就爆

我記得之前POST #1 有張還原到

巴打識野 ，我就真係唔敢扭或者借位扭盡佢

個盾背面係點架？

同樓上一樣

幾靚喎，咁我唔追舊ca啦，買隻盾俾新ca攪掂

貼吧見到

真定假

應該好快有野玩⋯⋯

5月11號單。有鳩排

我仲衰過你，5月29⋯⋯

我mk50 thor同gg仔都係5月11號
而家最快會到手既應該係ww 2.0 19號單

一條友開幾個分身account 賣單， 炒hottoya 成日見 之前發現過有d pk 自己開post 自己買番， 推高炒價

ww係3.0

你驗下個腦好啲，摺痕又一樣，用唔同fb ac賣野好正常姐，炒狗經常都做架啦！
假單，痴撚線

係喎。唔記得左隻訓練版

岩先上去訂luke
2020 Q1派貨

另外仲有好多人都唔識分diecast wm mark1係diecast wm3.0

影兩張好撚奇啊？ 炒狗成日都咁做嫁啦 ！
你問下馬上X有幾多fb分身

訂咗Luke+Leia

雷神真係已經起左貨，玩具tv班友已經拍好做開箱片

source?

fb交流區

德哥

thor 6月單

德鳩

想問下正常一個月後單隔幾耐有得攞 係咪派曬首日之後就去得好快

利申: 雷神係第一隻喺sb接返屋企嘅ht

唔定
好視乎多唔多人衝首次日
不過你一個月應該18年完之前會有

thx
好興奮 俾我預期早幾個月有得玩

6月單慢慢等

佢地好似次次都係拎戴帽果條友果隻黎姦

我5月單 想出年先拿

知唔知首日單係幾號

3/3

仆街以為4月中開訂。原來3月3就開。 今次真係有排等

炒家hold單真係會塞唒車？

Bring me Thanos!

可能佢係沖首日嗰啲嚟

dp 2.0都係咁講， 呢家咪又係

你諗下 一個月內拎。炒單班友如果去唔晒d單。一定hold到最後一刻先拎貨. 變相排後面d人等得更耐

thor會成為iw系列炒價指標

Dp2.0都高質 但而家跌破原價 真係好考眼光

dp2 好多單
多得炒家唔少

未入坑以為ht隻隻都炒得 開彩無亂咁訂

Thor 咪仲多 你覺得跌落原價定炒得起先

我覺得600左右掛

Thor我覺得上2000左右 一黎A4造型不變。2黎又食正A4就上畫條水。A4上左應該會再多人後追

炒唔炒都冇所謂
thor一定係自用

無錯。緊係自己j
但見佢個價升左都有d自high

Thor 4/3單

不過大鳩獲，仲有DP.20同Mark4黃臂等拎，未諗掂位放 WW同BW都仲未開盒

Dp係正av3後個熱潮 個個諗住同av3一樣有得炒 搞到市面貨太多
Hela 同Yondu一樣偏冷門角色少人訂但又高質 我都高追咗隻Hela

用uv油油埋6粒lin就可以一齊照燈

所以上幾個post我已經叫人儲定一堆錢

其實外面果層既話都幾型棍

你d轉貼又幾有水準喎 繼續貼啦

Cable?

睇黎要放左隻mk46先有錢再買

Thor快派

首日首小時

我首日6點半 應該頭水都無份

之後又用牙膏大法派

i-cable

快d派，睇下隻小斧有幾小

36有無人收？

現在全1/6合金，得一隻1/4 43好似格格不入咁

你之前唔係話自己j架咩

J完了

我反而想收黑ca，個價回落左，內戰隊太貴

me too 跌到2300會諗

點同，內戰有真人頭
不過3000up買非im角色真係不了

九成中sad 喎

sor係10成

我五月頭Thor 單，等到avg4 上係咪差唔多

已經派緊Thor?

身型最靚係黑ca, civil war版等a4好過，真係唔值得

爭咁遠咩 我四月尾

求分享sad位

thor頭兩集都覺得唔吸引，一隻thor都未擁有過，今次3月5號第三日單好期待

DMs stand for what??

鬼知咩，派都未派

你預有撚排先拎得就岩

好慘 fb賣野set價4000就俾人壓3800
3800就壓3500
3500就壓3200/3000
有時真係唔係唔想賣 係條氣唔7順

咁你有無講到明不議先

有時平一百幾十又就腳咪大家好黎好去
依加fb啲人幾大咬 一千幾百都有

每個地方都有遊戲規則的

咁都要睇隻野值唔值得壓
當然壓得太過份既人真係幾撚屎

我朋友賣neon tech比我都再三提醒隻野唔值炒價

如果復4唔出新版ca，咁舊ca可以炒上天價了，我一隻ca都無⋯⋯

唔出既可能性唔係零
係負數呀大傻

我唔想捱天價ca呀，而家有d想收隻內戰ca，
係天價呀冰

等左一日都未派thor
求duck哥指引

咪同你講A4冇可能唔出咯

多謝你，咁我坐等復4 ca

放心，忍多排，實出A4版，或者等A3出，到時應該唔會太貴，淘多隻盾一樣夠玩.貴食CW版比較唔理智，雖然真係好靚

點解你會覺得唔出魚鱗甲CA 最多都只係無圓盾

咁我唯有忍下先，叫我隻mk46等多幾個月先可以同ca重聚

我都唔知架，仲有隻冬兵都未出⋯⋯
係怕佢唔出你又吹佢唔賬

係貪小便宜，我之前試過一大堆模型，得一個大盒裝，PG,MG,HG都有，加埋十幾隻，無爛無斷無落膠水，我500$清走佢，有人夠膽出$480

冬兵係配角

隊長係主角級

deadpool呢種滴膠長屈有無問題？站屍太可惜了

仲要係最後一戰。9成會戰死 點會唔出

咁有時d配角都好吸引嘅⋯⋯thor3隻女武神我都想佢出

同問

之前我都問過。答案係 擺2日好轉pose

HOT TOYS D員工都叫我唔好長屈..家陣只感站屍...
好想display 摸屎忽個pose

多謝魔王指點迷津

長屈會有咩黎果

摺埋果個位會爆

長屈有分幅度去到幾盡

2.0長屈唔太貼根本唔會有事

1.0先係自殺

想display 依個pose 聽巴打咁講都係站屍算

但佢件衫係唔係同GG一樣料？

佢大把野喺手，睇下自己想出邊隻就出邊隻

呢個pose除左右手，其他無乜問題

唔係隨時想買都得嘅咩？

display呢個pose絕對冇問題

右手屈到咁盡都得？真心一問

唔叫最盡啦呢個，角度可以就
攞返個平衡，呢張相仲要遮哂右手屈既幅度好難評論

gg仔tech suit唔可以咁屈係因為件衫有dd黏性
dp咁屈最多係留但好深既摺痕

唔會專登為一個配角買多年版權啦 除非有一系列雷神3角色想繼續出

試下display 一排 依個 隻死侍好鬼鍾意
唔想佢咁快打柴...

家陣用夾夾住都薛左D Ironman 既黑膠..

希望無夾痕

伸返直一陣。d摺痕會慢慢消失

師兄保護措施周全，一格一個吸濕大笨象,黑膠

我用返頂袋底既stand不過調低啲唔好俾二粒野頂實袋底

夾痕又唔同摺痕呀

不過巴打醒呀，識搵海錦隔住
之前有個話im就咁落夾係久唔久裝下佢有冇夾痕

調低d唔會逗到屎忽有痕
又防到佢仆街

不過盡可能都唔想用地台

罰企洗鬼落夾咩…

罰企用佢本身磁力都得 可以唔洗用夾

其實唔夾就咁企係到得唔得

我就無夾 都企得好穩

本身磁力姐係？

其實點解dp呢隻變咗用夾？

For佢可以凌空擺pose?

點解唔得，自己承擔風險

果然傳左出去

通常標高少少預人講價，有d人出價真係唔知醜

其實尼幾幅早幾日ig已經有

將佢背脊個磁石位貼住碌柱都企到 咁就唔洗咁煩要sip野 同用夾

就咁企唔到咩?

集氣禮拜五開P仔

Cyborg呢

1/4 46或者concept 46

不了，派thor

開訂係唔影響派貨

就算星期五唔派
下星期點都有一轉

留名睇派兩個鐘

大家快啲接單啦

炒家訂d貨塞爆20樓

其實係
Palpatine 仲有極多人未拎

黃臂set同dp都好多

未攞要執執屋先

4月中..

有種淡淡既哀傷感

留言: does it come with a dog?

知唔知邊到有deadpool2賣

Facebook group

fb好多原價單

上網搵咗陣資料,買單好似好大風險...
想問下呢種情況係咪真係會發生, 第一次想買咩都唔識

買完上20樓比$50加名

Dp2收可取單，交收完即上去攞都得

之前聽話用呢個方法都係屎路一條

我隻dp都係約人係信和交收。交收完即上20樓拎貨

根本夾都唔洗落，罰企仲要落夾真係多舊魚

就算齋企都要落stand架
如果唔係好易腳軟
當然用開叉式定夾腰就自己諗啦

究竟幾時出thor架

日本周街都有…
香港仲派咁慢
睇黎係ht打擊炒家既招數

周街？

Thor 喎

唔係講緊黃臂咩
sorry

我玩咁耐未試過腳軟 除左diecast放唔穩跌左

今日星期四仲未派雷神?

合金ge話手軟快過腳軟 所以不嬲唔落夾
除左同你一樣放唔穩跌過

20樓冇位

D撚屌hold住晒d單唔去拎。塞死晒後面

Toystv 有冇動靜

派左啦咩？

啱,尤其是呢排派果d都幾多大盒既角色

我講緊最近果幾隻 由其是ww3. 0

fb d ww單仲水浸緊

好多原價，+50，平到笑

講起佢就傷心。加250收左19號單。而家500唔洗就有現貨單

我果時1150收首日添
不過果時動漫要回血1150放返出去

乜果時去到咁高位架

我5月收
果時仲有好大幻想空間……

豪華版去到1300，好彩無追

咁隻辦又幾呃到下人既。死啦。下次4.0都唔知信唔信個辦好

其實點解2.0我見仲企硬1600蚊 而3.0就破原價? 明明個頭雕9成一樣

Btw雷神 A4新戰衣勁柒

3.0d頭髮出出地事
要gel吓先靚

唔玩女角最穩陣
雖然我訂左gamora 同 wasp

Wasp同antman我搏佢跌穿原價。炒既話最多唔玩

有無轉貼

其實隻隻植髮都係自己返去立下野先似架啦

其實antman同wasp開始
d炒家已經識睇路，唔會尻訂
利申:antman同wasp都訂左

同Rocket一齊。Rocket都加入左Avenger

好似戰隊咁

可以咁講

白兵ssssss 呢隻我唔會收

唔奇既。孩仔上次都出左件係thanos著甲揸刀(A4造型)既玩具啦

之前都睇到有個instagram spoiler 話成隊都會著白色suit

不過尼套衫真心柒，但為左儲齊某d角色嘅造型，ht出都係會買

經你講一講，雷神單又起飛🛫️

我鐘意一定會訂，最多遲少少訂玩遲d，大家鐘意咪訂左先囉，睇完戲唔鐘意咪放

其實真係細左好多咩。無點留意

繼續等冬兵

收左隻未開盒mk 43 隻43入面冇黑膠係正常？

正常

神都要著呢D衫

又訂少一隻

你地真係信架

出呢件衫真係慳返唔洗訂

頭先睇左d youtube開箱片都係冇 嚇得我 第一次見合金im冇黑膠

Ww 手臂咁樣算唔算sad？
二頭肌位凹凹凸凸
你哋有無咁情況

Im唔會出白紅色掛⋯⋯

慘

正常，ht d垃沒包膠素體係咁

垃圾*

噢，復仇者白兵聯盟

有無人有自組西裝tony介紹下
多左個頭出黎

有冇Avengers logo?

佢唔走數既，一定要訂

繼續上黎叫春
聽日派Thor未

呢期差唔多派而我又有訂既
有thor,bp同neo

如果唔係首日
派唔派都冇乜分別
成大班炒狗唔到最後都唔上去拎

首日起碼一半貨係d炒狗
之後仲要第28/29日先去拎
所以派貨慢唔係冇原因

點解hela周街都冇貨

呢隻我好記得我係好後期先訂
證明根本冇乜人訂
最初啲人話冇長髮頭同膊頭關節露哂唔訂
而家又後悔啦

有
有$食炒一定有

呢隻頭雕根本好高質
極似Cate本人

下，好多人都仲堅持緊冇黑長直髮頭唔要wor

徵單過d都唔會貴過900都食
唔算炒得好勁

貴過900又唔值

呢隻頭雕高汁 但需求好似唔大

同yondu差唔多
早兩日fb仲好多hela單
今日再睇已經冇咁濟

個輪廓應該唔難雕

比盡7舊

WADIU

屌，真嘅唔好放出黎啦

a3正常好多

去quantum realm專用衫？？

仲有冇多啲

奇洛李維斯攞首日單？

呢張圖假架下麻 thor個頭我認得係a3某張concept art個頭黎 同埋頸位有明顯改圖痕跡喎

Btw件suit係蟻俠戰衣改圖變白色

由得佢地傳下當推post

隻mark 4居然冇sad 喜出望外

值唔值啊

fb徵應該有靚價

係咪將47標到上萬一嗰個 ？

btw 50會唔會跟多次副眼鏡 ？

其實我都唔明標到上萬一係咩心態

好似仲要屌人議價

呢條友仲癲過馬上瘋，佢地有一戰之力

定係佢就係馬上瘋

可能係其中一個分身

今日會開咩呢

派thor先啦唔該

叫Dp WW班人拎貨先

全部都係炒家貨

佢拎唔拎都冇人要, 唔好拎貨la

仲有啲手套，上次經過信和樓下見到有人拎

大盒到呢，開頭仲以為條友送傢俬

個盒大到可以做電視櫃

開冬兵了

咁啱響旺角

disintegrating arm會係點樣

會唔會今日已經有得訂？

開左訂？

ws

相未有得睇化灰手

HT 話ws壓軸，啫係avg3出晒？

感覺civil war隻手正啲 雖然都會訂

有冇巴打衝首日？

睇落麻麻咁......

睇佢既介紹好似係iw系列最後一隻

10月新品

Toy Hunters 及 Secret Base會員可由即日起至10月13日的會員優先預訂日於 Secret Base預訂；非會員可在10月14日起於Hot Toys 香港專門店 Secret Base預訂：
預訂價：HK$ 1,490（另備有會員折扣優惠）

似乎係啦....

Scarlett witch呢

你響旺角，咁你係咪會員

發夢啦

多彩你提下我，差啲沖左去信和

好彩

即日有喎

究竟點嫁， 有冇得訂？

睇下邊個炒哩隻, 死撚硬

ht撚狗咁撚

可能係發佈果個copy錯野
炒撚左佢啦

上半身好瘦

依加ht做野係咁撚求其架喇

得把槍成千5

屌改左

咁佢真係得把槍

好想沖去訂呀

咩呀，仲有把刀仔，價值不斐

小弟 Pass

佢個post改左，而家係任何人都可以即使訂

喺外國冇得訂

終於開訂 聽日去訂先

Sideshow 或者搵人幫你係香港訂囉

冬兵 狗衝啊

冬兵終於唔洗再出現係標題

去咗旅行咋我
冇首日

星期日先有時間去訂

其實最想佢出禿鷹

E d咁少配件既角色好心佢係其他位如stage 落手啦
價又唔減 野又咁少

依隻角色吸引力唔多大 對我黎講

星期二先訂 順手買埋Antman隻碟

女巫bb無啦

DP 咁多配件先1530
依隻都平左40蚊喇

無女巫 想死

所以咪話佢好撚9....
人地咁多野玩1530
佢冇野玩 都1490
平40蚊

你都識講dp咁有誠意都係1530
呢隻咁少野平得40？

屌你送返支槍比rabbit都好，果支錯撚左

請問各位，有冇消息會出星戰前傳既Padme?等左好耐，見佢其他角色都係咁出

計落都係得返果4隻反派有機會出

可能貴係化灰手

依家最新消息都係出曬ep5個3隻先

候活不嬲狗
咁既配件咁既訂價

我覺得唔會點好

我都係。屌 明明衝緊都煞停

家陣見佢又無左繼野..

巴打會訂？

地球部隊我得wm4，仲諗緊訂唔訂

係咪首日都唔洗排呀？

上身咁窄 下身咁闊

好多人排wor

求撚其啦，都最後一隻

依家應該會少啲人炒單掛，過幾日都冇所謂啦

排到幾樓

有無人覺得冬兵好一般，仲諗緊訂唔訂

出之前大家都叫 Howard 快啲開訂，到而家開訂大家就嗌不了

有 同上星期廢老luke一樣 配件少左 價錢升左

冬兵之前係咪都係膠臂？

唔開又屌
開左又屌

有助推post

唔會整合金臂啦

近排見dp 2同 bw個價都啱就入左，二隻都幾高汁，bw頭雕一流，係個植髮累事，執執佢就覺得好靚

前提係二隻都唔中sad就真係好好玩尤其係dp

呢兩隻係高汁得來冇水位

咁真係pass左佢算

我寧願要隻不可動合金手臂 都唔想要化灰件

信和而家咩環境，諗緊去唔去

冇可能，太重

bw本身睇人啲圖覺得好怪，都係個頭髮打理得唔好，係睇到呢度啲圖先屎忽痕，實物係好鬼似bw

可唔可以求撚其出隻Cyborg 完DC9心願

戰術都等到有啲唔想等

幾時出Vulture

演員唔批licence定叫價太高，唔會出架啦

SW

知唔知排到幾樓

已訂bucky
好正

咁大牌？？

到cut訂或出貨時可能就會後追

套戲又垃圾，佢licence又開得貴，計過最後無咩人訂就唔會買licence查

之前有set咖啡又係得佢無獨立出樣

從來都無諗住訂依隻

fb 有個賣單回血，第一張就賣ws，onlun9

差少少屌佢

條友痴Lun 線..

千五蚊真心唔值

已經有人排700 cls

一開覺得唔值 唔訂 截左之後就會想後追

用錢來買叫春

我訂左再算。橫掂a4一上隻隻都升。唔岩再放出去

哩隻都唔訂玩乜撚avenger
出晒av3,明年再續

哩隻好靚仔

咁有信心唔出?

Black widow獨立電影會有冬兵 到時會唔會再出就唔知

到a4一上無人記得佢了

短期內很肯定唔會有冬兵

開冬兵點解唔開埋女巫

仲要好大機會bucky下一隻就係黑褲隊長

哩隻我都等緊

唔撚係呀

無嫁啦

剛剛訂完去睇隻辦。真係幾靚

冇大改動應該唔會出

巴打有冇相睇下

可以出便服版

頭雕真係無得輸

多唔多人？

led頭

我7點10分到。排到19樓。我入去之前排到17樓左右
而家可能15 16樓

我但求出得唔多好都可以原價放返出去咋。靚就自己玩

真身個辦幾靚，排緊

個人體比例真係呢

1490

邊個傻閪有意見又唔敢表達

三張圖解釋又係屌住咁訂

好撚瘦

CW版壯好多

Facebook 見到

又幾型,可惜我對冬兵無興趣

訂嚟陪隊長好唔好呢

我都諗住訂黎陪隊長

根本得呢個作用

邊撚個會擺斷臂

有咩問題,得閒換下pose

我堆im都隔幾日就換

都好過連化灰手都無既

好柒

到時睇開箱算

唔好玩啦 自己追下po啦 大把人都想開冬兵啦 你唔鍾意就覺得嘥資源 好撚心你做人唔好咁自我中心啦
截左訂 下年a4咪又一大班人叫春

想要武器多d

我都廢事理隻狗 咪由得佢亂吠囉
我又唔會少忽肉 不過揾人幫佢戴返個口罩都好

訓醒未 一早大把人話想開冬兵 呢幾頁負評係因為出黎效果唔係大家預期咁

預期d配件同價錢果d
其實冬兵好多fans wo
喺呢個post都唔少

個頭雕係靚 果陣個個都讚 佢依加出黎個身型比例係咁先多負評姐 佢比例改番好既話咪又狗衝

一定係我傻狗啦

咁一定有想齊AV3既玩家 想HT開WS架啦

應該未咁快
Ep5 Solo 同Lando 應該係近期嘅project

之前動漫節訪問候活好似話開發緊

可能比ep2打左尖先
話曬出曬板

仲有qui gon, windu果堆

Ep2 ep5 間住咁出

其實隻冬兵係估得唔差，呢個身形比例無咩問題吖，拍埋隊長度實瘦d架，佢兩個身形邊有可能一樣喎。
個頭雕做得幾靚，衫褲都係一貫hottoys做法，穩穩陣陣。
最後都係嗰句，有愛就訂，無愛可以不理。(已訂 )

其實隻冬兵係做得唔差，呢個身形比例無咩問題吖，拍埋隊長度實瘦d架，佢兩個身形邊有可能一樣喎。
個頭雕做得幾靚，衫褲都係一貫hottoys做法，穩穩陣陣。
最後都係嗰句，有愛就訂，無愛可以不理。(已訂 )

訂左，由ca2已經覺得ws好型
到時ws+ca+bp咁display，j死

出得幾好都有人會屌，屌完又係會繼續買

經典例子：47

呢個世界定律黎，所以每件玩具都用平常心看待
自己會開心好多，反正訂新貨都唔算好貴
我自己就覺得訂左無壞，遲下唔鐘意咪放左佢囉，當儲錢。

個市開始淡
個角色一少人訂，貨少又坐火箭

巴打講得岩.. 有愛咪訂黎玩..
無愛睇開箱睇人玩
隻隻都訂會破產

哩隻訂埋我已經唔知有幾多張單

岩呀最緊要有愛，到時貨到又唔洗叫春又唔洗食炒
玩個玩具都要咁辛苦唔知為乜

是不是成套A3齊？
要執位display

想飛返香港訂

拿，我冇紫蕃薯
a3主要都有 , 點擺到時先算

ws根本唔急

叫fd幫你訂咪得
再唔係到時大把人放單回血到時再收

遲幾日訂無問題嘅，唔爭好遠

唔知隻disintegrated hand究竟係點既呢

Fb見到

想問巴打們D盒會唔會留? 唔係啡盒
好大盒好阻.......

玩具係老婆

盒係老公

但個盒好靚喎

dlgh即刻捕喺問口呀我

唔知點安置
啡盒就掉左

啡盒唔洗留啦
普通紙皮箱一個，仲要好撚易吽蟲

留膠袋, 包住你盒野

膠袋有留, 但巴打會放係邊

衣櫃, 執一執應該夠放成隊avenger

新suit

要排隊，不了

冬兵如果送rabbit支槍應該好過送化灰手

兩樣送晒最好
變灰手係最經典嘅一幕

跟啲好配件都好

紅黑色?

隻手咁似黑人蜘蛛俠

無乜驚喜…… btw第2代mj真係好

咁多代女主角得emma靚

其實emma唔算好靚，同歷代比較下叫ok

結論係冇個靚

PS4既MJ仲靚過m記既MJ

睇來就係 不過紅藍經典好多

睇返留言 話未開

唔係呀 Emma stone 好靚喎

殺到

雷神夠話殺到啦
傳到火紅火綠咁

下文係影都冇

似撚狗

我都唔知個盒點處置
擺上FB賣有冇人要

隻手好似有少少改動

衝左首日
MCU頭3鐘意既角色

真係好似 我都衝左首日單 個職員話預19年第 3 第4季度會派 我7點幾單 應該可以第一時間玩到啦掛

Emma都唔靚

通常頭一日都好快

我都鐘意bucky 前兩隻都有買，不過尼隻真係不了，出得幾分鐘

等佢出等咗好耐，想第一水玩但要聽日先得閒去
次日頭幾個仲有冇機會第一水玩，見有時第一水連首日都派唔晒

幾時到黑豹殺到

又幾型喎

Mk50 殺到

冬兵禽日唔係好多人排 (7點果段時間) 應該次日都可以第一時間玩掛

我8點去到都係排左15分鐘，唔算多人，唔多人訂咪好囉，早訂早享受

呢隻炒唔起，各位炒家可以抖抖
俾我呢d玩家快d有玩具玩

雷神你預佢就派
香港多數早外國果D幾日, 即係下星期左右la

冇左藍色好唔順眼

黑紅都好襯，雖然唔夠經典

今次個頭彫真係靚好多，如果改番上身橫d既素體就完美了

黑紅都靚，但係前後logo變咗白色

但係冬兵太壯會唔會好怪

改番內戰個素體唔錯啊

睇得出宜家係肚/腰個個位太瘦，大佬啊士兵點會咁削架

內戰個素體橫啲係好睇啲嘅

蜘蛛俠最舊版好似係紅黑先

哩隻咪tech suit轉黑色...
多左少少detail, 出左都唔訂

利申有tech suit

啱啱上咗去訂，完全冇人排

homecoming gg deluxe呢排回落左
2600全新y拍 仲有冇得跌

啲單燶到咁，仲邊有人入市

Av4上果陣 啲人又叫春

同埋都攤凍曬
四月上映，你十月先開

黑豹下星期？

尋日去都係排半層, 重要有堆大媽

呢隻應該下年4月有得派 食住條水

憑咩

憑佢無咩配件

冬兵已訂 睇完個樣板覺得唔錯

但少人訂即係收訂時間長左 無返咁上下人訂應該都唔會咁快落單整衫同啤膠件住

其實thanos應該係最伏

根本3D print 喺戲入面嘅model 出嚟上色已經得

應該咁講

喺套戲入面真係得thor抵買

頭雕又幾靚

識貨

thanos真係太弱雞，想睇點跌
配件上應該好似drs咁後期追加綠色圈圈比人玩多樣野

雷神當初出好似無咩人訂 如果唔係你地個句咩鬼 "睇完avg3實沖去訂"
真係無意欲

呢個post好多次提人訂thor
各種理由

...

咁雷神喺呢集係焦點

同埋你諗下

真人頭雕之所以值錢係因為手工

Thanos 個頭zbrush 雕完再3D print 已經得啦

仲要光頭look，未出圖都幾肯定下集會著返套甲 ，已經打算下集先買

有冇人去過東京hottoys toys sapien?
聽日會去東京想去望下，但唔知啲野會唔會仲貴過食炒

X2. 無甲真係無興趣

會唔會有新sample display 想睇有咩新figure

日本點都會貴少少

去完無幾耐，好多死貨

係咪都係炒價

價錢點？
你覺得值唔值得去？

熱門既一定冇， 冷門既貴過香港收全新

都唔知出唔出

1500都唔要啦

今日行過二樓
有好多現貨
包括鐵鞭、ada,回到未來2兩隻都有
但臨行前見有人大手購入
有興趣既巴打可以去碰下運氣

係咪第6集ada ？

唔知第幾集
著旗袍果隻

仲有solo朱兒、單裝robocop
Thor 2,hulk av 1 deluxe, ultron等等

雖然唔太啱不過都唔該巴打

Thor 2?

第4集嚟
第6集係紅衫皮褲

啲人買無甲版係因為thanos喺原版infinity 大事件去到最尾返左泰坦星做農夫

就係類似呢個look

我係咪劇透左

yes ar,Thor 2雷神

可能唔同結局呢

佢套甲我反而希望會係漫畫入面個套緊身衫

俾你估到就唔係Marvel

喺到諗緊去到avengers 4 thanos隻hottoys應該飛到三千蚊

話晒套甲都要好好睇睇

我自己有晒thanos啲figure

無甲有甲都會買

返多幾日parttime

好撚正呀 不過無咩人放

第4集加tbl body

新POST